仆你個街，就嚟又五點喇

有冇巴打自己同自己講好左要早瞓，結果都係咁撚夜，仲要晚晚都係咁
就算做慣夜鬼，有時都會覺得第二日瞓夠皮都會好撚攰

唉，大家都係早啲瞓啦，唔好上連登喇，我瞓先

我都係。。。好撚驚出事

仆街 同自己講一點前好訓啦
依家...唉屌

就猝死

0睡意 但7點要起身

我差唔多日日都天光先訓

日日都話要早訓
但係就係早訓唔到

晚晚硬係有啲嘢搞下
仲要時間特別過得快
一陣就5點

瞓唔著…

老味
五點起啦 仲唔記身

我都係……

晚晚keep住係咁真係猝死都唔奇

最近日日都係 1am to 5am溫書
朝早又唔撚溫

你就唔好瞓喇 瞓左起唔到

好想聽日射波訓到三點

餓到醒左，一陣仲要考試

小弟見識尚淺，邊度嚟

加油

屌 我由上幾個星期keep住同自己講早訓
搞下搞下晚晚都4 5點
好撚驚身體有事

聽日返10點

陣間0830考econ

溫書溫到五點

明明就冇咩好搞，搞乜鳩啫屌，好撚憎自己，set左少少目標都達成唔到

晚晚都係咁 碌連登碌到天光先訓 改唔到

sapporo 啊
考完DSE 就可以去日本旅行啦

失眠

你班友考試都咁撚夜瞓

利申 就grad

唉屌

迴光反照

同自己講，放低部手機唔好再碌喇，瞓啦柒頭

Same

你做乜諗野呀！上床瞓啦屌！聽唔聽到呀！啲雀仔叫緊喇！

3點上左床依家都未訓到
又有啲餓
都唔知訓唔訓好

好累啊 屌 坐早機 依家到左機場
但我3點幾先番到屋企 執行李

都係就grad，準備失業，思考緊人生意義

去邊玩呀 上機訓飽

仲做緊assignment
唔訓得

Hi

sem break start

hi

我2230早瞓左 但凌晨3點起左身呢

屌仆街訓唔撚着呀 做乜鳩呀

唔眼訓但都唔想溫final

關唔關夜晚飲咗兩盒檸檬茶事

飲檸檬茶會訓唔到咩

屌 頭痛

仲係骨場 岩食完面

啲雀開始叫 屌

係 叫春雀嘈住哂點訓

點解會猝死？ 如果日日係咁正常應該生理時鐘又經適應左
利伸：晚晚5 6點先訓

深夜打返個飛機再訓

唔知 平時好好訓既 但酒樓d茶平時狂飲都冇事
今日又冇做過咩 除咗檸茶諗唔到關咩事

閪雀

除非真係攰到仆街
否則一合埋眼會不停諗野
明明係有啲攰 飛機打埋都訓唔到
點解決

天光了 又一個失眠夜...

溫書溫天光 好想食腸蛋麵

一通頂就口臭 人乾 頭痛

買比你食

多謝巴打

5半都未訓到

仆街難得我今日12點前就訓左，隻閪蚊針到我仆街，而家好喇，訓都訓唔撚到，天都開始光喇，正仆街

啲閪蚊自己朝早訓撚完唔俾人夜晚訓
要針就針啦係都要嘈

訓唔著

Agger
屌哂啲蚊老母

屌你老味兩點訓磨到宜家都未訓到
準備落街食早餐

估唔到巴打連蚊都屌到
同你個名一樣

食埋個雪糕 都差唔多六點
已經成個月都係天光先訓 習慣咗

仲有兩個鐘先收工

仲做緊功課